唔訓覺既大家 係到做緊咩？

好悶 點解又訓唔到

聽歌

返工
係咪有心事所以瞓唔到呀

玩lol

瞓瞓下熱醒 有排瞓唔返

聽咩先！

下 咁夜仲要番工 咁慘

像天堂的懸崖

可以玩啲咩？

好凍喎今日

聽下先～

一齊聽
感受下我嘅心情

做咩啊絲打 有心事？

都係感情野啦
俾人hurt咗咁姐

岩岩睇你到個post 追下先 btw加油

敷mask唔開心都好 都要靚

多謝你

係 所以攞左薄棉被 一開始好舒服點知瞓瞓下

講來聽下 利申 巴

你追下我啲po就知
講到就黎口臭

睇左啦
無事既下一個會更好

我都想呀
但係鍾意咗好難走出黎
好想同佢一齊

諗起佢點呃你 佢對你講既野都係大話

但你同佢有無開始曖昧呀?

一諗起就傷心
最慘係嬲唔落佢

有曖昧呀

你睇下佢po 先啦

係咁架 要幾個月個人先會醒
你比佢迷左啫宜家

完全唔捨得del任何contact

等緊你

咁唔得wo
Del 啦 唔係遲早比佢食住你搵你做SP
識唔少人係咁

我都試過咁 雖然真係好廢 但時間真係會幫到你 我自己都係咁過黎 慢慢試下唔好再諗佢

我冇del contact
但係全部contact已經冇講過野啦
我諗佢應該唔會再搵我

但唔cum又好凍喎

我諗我要搵一樣興趣然後沈迷落去
可能咁樣就可以忘記佢

返緊工

比自己沉迷係其他事到 逼自己唔好再諗

咩工啊

如果佢之後搵返你你會點

係
冬天個隻凍先好瞓
呢種凍真係

我諗呢個係最好嘅解決辦法
仲有聽日開始唔上連登叫春啦
越叫越難走出

巴返邊行？

我諗我咁on9會理佢
我早幾日再on9啲
係會覺得等佢

會
會無限loop
如果有錢有假 搵朋友旅行下都唔錯既 但身邊朋友應該係最幫到你 同佢地傾既話

女仔通常個都係咁
但唔好啦 有一次就有下次 搵返你都咪信啦

暫時都冇時間去旅行
下個月去

我都知呀
但係會on9覺得可能佢會改

之前識得一個女仔朋友 佢比條仔帽左 豬又比左人，佢喊死
咁我咪陪下佢 點知一年後條pk 搵返佢 我叫佢咪理企硬
點知氹得兩氹又

女仔真係好傻
成日都係感情用事
俾人氹下又信人

有既 一千零一個
通常玩夠或者之後個個好衰 諗起你好好
咪有機會 但我身邊無朋友有咁
連登咁多比人hurt 既絲應該都無咩會遇到回頭變好
所以.......你諗下啦

所以益曬D狗公
連登仔就日日打J

我都覺得自己冇用
有時候係ig個啲都忍唔到負
佢又有follow我會睇到
俾佢知道我咁sad好柒

唉算啦我估佢唔會搵我
搵第二個仲好啦
可能第二個冇咁醒
唔會發現佢有女

我覺得呢
其實狗公都係普通樣姐
只不過會主動識人

九唔搭八問句 其實你地覺得player同狗公有咩分別？

準備訓

同埋講野叻掛
講野叻係差好遠

仲未訓咩？

其實我都唔知
player靚仔啲？
狗公係會俾人feel到乜女都溝咁
player會令你鍾意佢
唔會主動話鍾意你之類

狗公講野都只係停留係好表面

我無心得搭唔到你
應該係有唔同
Player 係enjoy 過程 同enjoy 同唔同既人交手
狗公就
利申 9 up

瞓唔著 醒左好難瞓返

成日都諗唔明呢兩種人既分別
明明大家都係想食女

聽日冇野做咩？

放假

唔怪得之仲未訓

地鐵狗

等轉機。。。好眼瞓

去邊玩啊

maldives

咁正玩得開心啲

玩完啦。。
等回港呀